東鐵綫供電故障 大埔墟站至粉嶺站暫停服務

清晨5時許，港鐵表示，由於東鐵綫大學站與粉嶺站之間供電故障，東鐵綫列車服務受阻，大埔墟站至粉嶺站暫停服務。紅磡站至大埔墟站每10分鐘一班列車，粉嶺站至羅湖站每10鐘一班列車。港鐵正安排接駁巴士服務。

垃撚圾狗鐵

頭班車已經壞左

新一年 新開始

話係有外來物件在架空電纜

又整番好

加價
升級
唔好意思

佢都幾好彩 星期日先黎壞

好快會平日返工時間壞 唔使心急

翻工